[jj插沙]巴打入，聖誕你想收咩禮物？

話說，平時男朋友真係對我好好，所以想送返份禮物俾佢。
男朋友平安夜收十點

你地會想係聖誕節女朋友係屋企裝好ps4pro，然後放工見到朋友係哂到。

利申：佢超鍾意打機，但拍拖後打少咗
定係

女朋友煮好大餐，佈置屋企，係屋企等你收工？

本身我就仲係學生加上遲啲去日本，男朋友實唔會想我破費買ps4pro俾佢，但我又覺得前者佢實會開心好多。

大家覺得買ps4pro啦，男人收到實好開心，口裹說不身體好誠實啊
定其實煮餐飯都好開心，留返啲錢去旅行食豪啲好過啦，等陣你無錢又係到嘈貴唔食掃撚哂慶

我覺得你著性感衫然後放自己入禮物盒比佢 佢會開心啲

之前成日講笑咁講，講到佢唔想要

口裹說不

ok搵日送，咁上面巴打點睇

買手套我覺得幾好 鐘意打機嘅話 天凍唔洗咁辛苦

both 啦緊係
食完飯再一齊打機

佢其實唔算好驚凍，不過帶手套打機唔係唔舒服嫁咩

Both完日本會變窮遊

咁煮餐飯算啦 燭光晚餐

我會揀女朋友陪食飯
始終物質可以第時買，但係回憶係無價
不過我無女朋友 可能無參考價值

唉有錢多好

咁我送ps4我都在場嘅，如果我有錢真係最理想係買完ps4係屋企煮到成枱小食，叫埋佢班fd上嚟玩 佢一定開心到爆，但同時日本我就會變窮遊，一係佢幫我俾，咁就變到無分別，等同佢買

絲打 想問ps4pro幾錢

原價3180，依加炒價仲要水貨3500，好貴啊

男朋友講過話想要 都係算啦咁 最緊要都係送份心意姐